屌 你班友唔好咁痴線啦好冇呀 我想買份報紙咋

八點出左門口 行到以家行左差唔多十幾間

入到去望下賣報紙個位 啲姐姐笑笑口同我講話賣曬

有啲鋪我未入去睇就同我講賣曬 （心諗你又知我想

買乜...）

不過我都有望下係咪真係賣曬 我覺得姐姐其實係自私收藏唔肯罷出黎賣

救命 我真係好想要一份 （最好可以買兩份 一份拎黎

過膠）到底邊到仲有貨 我願意比多一倍價錢收

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

Twitter：@paullihkg
#followbackhk
#followbackhongkong

邊 到 仲 有 自 由 之 夏 呀 呀呀呀

樓主仲有冇打丁

一時啦

keep住出緊？

今日又有

上環7仔見到幾份

早幾日我買到了 仲要買左兩份

我放工上環仲見到有喎報紙檔